%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \file       technicaltask.tex
% \brief      Техническое задание
% \date       18.05.22 - создан
% \author     Соболев А.А.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[technicaltask]{../espd}
\input{../preamble} % Преамбула
\graphicspath{{./images/}} % Директория с иллюстрациями
%
\begin{document} % Начало документа
\clubpenalty=10000  % Это костыль против
\widowpenalty=10000 % "висячих" строк
\righthyphenmin=200 % Избавляемся
{\sloppy	        % от переносов слов
\makelisttitle{\titlemode} % Титульный лист
{
\cleardoublepage
\phantomsection
\pdfbookmark[1]{Аннотация}{annotation}
\input{src/аннотация}
}
{
\cleardoublepage
\phantomsection
\pdfbookmark[1]{\wordcontents}{toc}
\tableofcontents % Содержание
}
%%
%% Дальше пошли разделы
%%
\input{src/введение} 
\input{src/основание_и_назначение}
\input{src/требования_к_комплексу} 
\input{src/требования_к_программной_документации} 
\input{src/технико_экономические_показатели} 
\input{src/стадии_и_этапы_разработки} 
\input{src/порядок_контроля_и_приемки} 

\cleardoublepage
\phantomsection
\input{src/аббревиатуры}

\cleardoublepage
\phantomsection
\bibliography{bibliography}
%
% Лист регистрации изменений
%
\registrationlistESPD 

}
\end{document}
